華記正能樣正式摺埋，新加坡被判入獄

啱啱四個鐘頭之前嘅消息，有冇人知道發生乜嘢事？

堅？

香檳而家咩價位？
買夠一箱黎賀賀佢

唔好係fake news

推下先

有請小...

屌你老母唔好呃鳩我喎

華記正撚樣今晚九點半係新加坡非法集會

光頭佬响10月11號在新加坡搞撚左個濕尻 Gathering
是犯法的
好大可能係呢件事拉尻左
BTW 開心到唔知講咩好

佢咩事？

好似新加坡攪吹水會講香港比政府當左非法集結

冇攞不反對通知書？

唔係咁開心嘛

比人搞屎忽

比佢感受下冇集會自由係點

hahaa真嘅就爽 叫班黑警去救佢啦

呢條撚屌洗撚曬廢老腦，害撚到幾多藍父母黃仔女家嘈屋閉
抵撚死

叫甴大大幫佢啦

鞭刑

順便幫佢日本d餐廳裝修下啦

支持警方嚴正執法

係至好woe

支持呀！

支持坡警嚴正執法